加國外交部次官：我們會為香港人的權利和自由祈禱

祈禱屌你老母

祈禱救世界

主能夠

唉 屌佢老母

死耶撚 之後係咪叫香港人奉獻

all pray, no action. sounds good, doesn't work.
Nothing going happen.

鬼佬佛系！！

點都要感謝加拿大，有時啲嘢唔使一定要回報嘅，加拿大都深受欺負，我心裏面都支持加拿大

入去講多謝先， 人地無義務去幫

祈禱中共突然從良放過加拿大前外交官

上面班人想人地點？咁都要屌人射幾支導彈過去好冇？

人地老奉要幫手?

Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah to the END

屌你老母

耶穌都救唔到

今時今日香港人自己都係得返祈禱姐
其他國家祈禱你就屌鳩人

天佑香港action 版

欠咗你咩